［做你的樹窿］入黎放低心事同吹水 384 懸空

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

懸空五個鐘 勁過我是元兇

都話咗係你開

Thank you

你仲以為我吹雞明明佢自己上水

檢乜，要自己交咁麻煩。

我正想講雖然佢話係非強制性但係到最後都係隱藏性強制性
法西斯同埋全民比較會令到你覺得人哋驗咗你唔驗好輸蝕

但係會有好多精神病人自己交排隊交嘥時間交dna

強制性交口水

Yes轉個頭就同你做深喉 測試

大雄爸爸就係例子

Lm

病死先算，唔通入亞博ocamp咩

全球最大肺炎派對🥳

wfc, feel到有病咪帶多幾個一齊去ocamp lor

瘋狂同護士姐姐做深喉測試

紅

唔係麈吹雞，牙靜咪睇咗我啲痴漢發言

Feel乜鬼，佢要劇本一驗就會有，要幾多個就驗幾多個人掌握之中

我blue

我冇吹雞佢咁啱上去咋
Mon實你

你係紅樓夢定係劉夢熊？

三國演義

真定假架.....

我唔似你特登whatsapp報串

你又知邊個？

唔係歌咩

男仔點樣做先叫主動

#110 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你做到幾多樣？

歌詞？

我個friend同我講呢個係歌詞

#4

大膽啲啦

Yes ah

毒摺漫

我本來想講係會員名但係你話係於心有愧都得

有時係囉

唔夠膽問問題

呢啲你就咁大膽

咪係

正係網上大膽

我講嘅嘢又中

網上溝佢

網上兇狠

現實似雲

即係淨係識得隔空發嬲同埋喊

係...

做就甩轆

🤤🤤🤤🤤

🤥🤥🤥🤥人？

笑！

冇

呢度係樹窿? 雖然唔係咩大事但我想呻下

？

人？

回憶泛起漣漪 夢境裡過電

牙🤤🤤🤤

剛剛回來，大家好嗎？

Why

陣間睇

你係咪有少少好勝嘅心(非負面)見到佢哋加班你自己都會不自覺勤力啲？

咁你咪不用花絲毫氣力但係做到你拼搏嘅正面形象

即係自己鑽埋個窿度？

咁你咪叫佢哋唔使做到咁夜囉

做人認真啲好，有時成日嬉皮笑臉畀人感覺上唔可靠
但係你自己不停認真壓力會太大

你唔留意工作環境身邊嘅事佢哋講八卦嘢你都融入唔到
咁一係你就繼續工作但係就冇咗喺工作中獲取娛樂嘅機會
咁一係就佢哋公然講你是非或者笑你你都未必知

嘩咁即係專心做嘢唔好理人哋好過
如果你覺得同人哋社交會有壓力

咁又係有時如果佢哋開心咪喺後面講下囉，當然如果畀我知道咗反而我就會受傷害，佢咁你哋有你哋講雙方都好啲

見到頭兩句仲諗住叫你小心唔好太專心忽略財物

有時佢哋表面係同你好friend但係背後可能有好多嘢都唔妥你，覺得好麻煩不如自己一個就算
真係專心做好自己唔好畀位佢哋直接入你就得

好彩唔係搭巴士漏咗銀包咋

NMSL

有冇睇過？

好

溫緊accounting 睇唔明

Ask hand ching

掛住團子

佢讀account架咩

佢乜都識

唔係econometric?

7.15

大佬 好耐無見

你先係

我呢d垃圾 唔敢當

你有女我仲0

女呢d唔重要啦

我想要女

人工？

pt請？

有乜pt返？

餐廳仲請人？

2科

F兩科？

你公司請乜人？it? engine?

$？

你gpa third hon range?....

唔知gpa係咩

浮ching

你温到short jor

當我intern請ok? 出車＄+ 早午飯$就ok

我個間唔計gpa唔知佢點計

即係bs la玩風火水電

點分hon

浮狗30k up

假

我想學跳舞
但冇錢
同埋唔夠膽
好驚學嘅時候廢過其他人
怕尷尬

初學個個都廢架啦
最緊要肯放膽去跳
斯斯縮縮會跳到成個毒撚咁
冇錢咪上網睇片自學先囉

跳舞要$?

皮哥有女仔fd

真定假

邊句假

YOLO 唔好理人哋點睇你！

ok! 可以

勁

好難架

覺得心口好緊

我睇完灌籃高手都係做唔到大猩猩灌籃

睇完要練

邊到多

有冇搵fd陪？

胸肌大左

你係咪學芭蕾舞

赤木180cm up, 我150

想學芭蕾同hip hop

乜都唔識，有人教嗎？

捐佢褲浪再上籃

我而家好大波

我都想學嘢

你c cup

唔識，不過聽fd 講好ez wor。

做gym 食雞

teach me bim/solid world oj?

學做gym

教我AI PS ok?你睇乜學

想整vector image

想學it

AI睇乜學？

要買udemy mo $

學做醫生好過啦

上下水先 潛左好耐 抖下氣

俊明

Photoshop自學都得，甚少睇片啲掣自己試

你讀再vtc咩

乜

好掛住你

小心有人呷醋

一定唔係我果邊

點解我唔明你講咩

呷醋果邊係你

鬼妹唔呷醋？

唔會吧

大方

返工好苦悶呀

炸死哂啲肥八婆，世界和平

冇人恰下你算係咁睇開啲

就係有
冇一個肥婆係無辜

痴撚線 做乜轉ac？

冇轉，搭嗲啫
but 真係就比肥婆壓逼到就嚟痴撚線

D7班肥婆

你好肥咩

係咪所有肥婆都中意搞小圈子，扮大家姐

你唔係唔參與小圈子係你嘅小圈子少到得自己一個啫

唔知不過可能因為佢哋身形太肥本身冇乜正常社交所以先要用呢啲刷存在感

所以係呢種情況下你就係成間公司最乖嗰個

ok,
我修正，有少部分肥婆係無辜 （如果佢冇食哂啲肉，唔留比其他人食嘅話）

終於食咗

乖條鐵咩，佢個圈好黑暗，人前扮friend， 其實個個同事比佢數勻哂，小事化大，虛偽肥婆

咁減肥都好易啫

快啲踢佢走

屌 我而家先睇到呢個emoji係食媽咪麵

唉，太sad ，我都1999 sor

唔洗自卑呀，努力減肥，唔講外表，為自己健康都要啦 ，加油嚟，一齊跳

做HR 嘅肥婆，係咪最高階終極大佬？

8婆同事真係好麻煩，好賤格
大家都係打份工，係咪要搞下人先安樂

少喝水

天生咁自閉，定有咩悲慘經歷，細個比人恰搞到自閉先

你覺得唔合群係壞事定係還是做少啲嘢寧願唔得罪人？

應該係細個畀人恰或者有陰影 所以之後拒絕社交

復活！

所以都係啲8婆問題啦

唔係有咁多8婆中意搞人，點會咁多被自卑/被自閉嘅慘豬

你都幾慘

好想同cda瘋狂溫書

痴漢

你講咩話

無lu 決定左去台灣讀

下 放棄香港？咁我係咪要去台灣搵你

個AC易咗手啦

唔好嬲你大人有大量放過佢

講下笑啫 放心
我邊有咁小氣

sor囉
好柒
我走先

嘻嘻

其實我又唔算自閉，係個肥婆好難頂，長期搞是搞非，之前明明杯緊一個女女，周圍唱人姣呀，講嘢大聲之類，轉頭人地頂唔緊開佢波，個肥婆仲扮可憐打小報告，搞走人

點解發現市面上好多肥婆都係咁，即係自己唔覺得自己性格好惡跟住就喺度講人哋傷害到人，人哋作出反之後佢就話人哋唔應該攻擊佢

咁我冇同你講呀嘛你唔知都好正常
我有喺post講不過嗰陣時候你深潛算啦

柒得太嚴重

但係你真心當佢朋友喎
咁我相信你哋認識咗一段時間之後你先會咁樣當佢但係佢應該已經開始笑緊你，點解仲會繼續當佢朋友嘅
雖然有時大個咗係唔介意朋友笑自己嘅少少冇問題

有無人讀accounting

都唔係第一日嘅事

朋友
咩黎架 食得架

唔需要太多hi bye洒肉朋友

其實好多女人都心理變態，靚過佢就唱人姣，醜過佢又笑9人，自我感覺良好咁
唔好太上心，hi bye friend咪算，真心朋友唔係咁易搵到

其實好多時係慢慢冇再聯絡然後你又唔會有意識或者意欲再搵返佢
反而小學嗰陣聽過老師講紅筆寫信即係絕交但係都冇試過
有啲嘢唔使講出口就咁就冇咗喇

睇下當時嘅語氣係咩啦
有時朋友之間都會笑下對方樣衰
原來你係驚得罪人所以寧願畀佢笑下都唔想冇咗個朋友，咁佢見到你咁弱勢應該都會繼續食住個勢恰你

難得你仲有一顆純潔嘅真心

Exactly

hi

雖然我都記得好清楚但係我都冇嬲佢啦
唔理仲好
自己不停鑽牛角尖辛苦嘅係自己
記得咪記得但係唔需要諗太多嘅
或者佢就係想令到你有陰影你咁就中咗嘅計

想食燒賣

我不過advance ng sick

燒賣係我隻貓

你不如課金請人

想食貓

有冇相

really!?一直以為你

恆馳首期六款車全球發佈

恆馳1
純電超豪華D級轎車
世界造型設計大師Anders Warming傾力打造
優雅溜背式造型
3150mm超長軸距
典雅雙色車身
圖元級矩陣大燈
星空穹頂天幕
貫穿式3D懸浮尾燈
22寸光耀輪轂
讓恒馳1盡顯高貴和奢華的氣質。

恆馳2
純電豪華B級轎車
世界造型設計大師Anders Warming傾力打造
創造性重構車身比例
飽滿側身線條
動感前衛溜背造型
貓眼綠外觀配色
22寸超大輪轂
動靜之間盡現藝術之美

恆馳3
純電豪華C級大型SUV
世界造型設計大師Michael Robinson傾力打造
22寸超大輪轂
溜背造型設計
懸浮式車頂
全尺寸玻璃天幕

恆馳4
純電C級大七座豪華MPV
世界造型設計大師Anders Warming傾力打造
深淺撞色潮流車身
新生代設計語言
簡潔型面設計
靈動線條
全尺寸天幕

恆馳5
純電A級大型SUV
世界造型設計大師丸山公顧傾力打造
硬朗車身
21寸運動輪轂
利落線條
動感夢幻藍
H型貫穿式大燈

恆馳6
純電A級跨界SUV
世界造型設計大師丸山公顧傾力打造
跨界運動基因
一體化硬派風格
分體式大燈
參數化全臉
全景玻璃天幕
新生代勢力，跨界新選

恒馳
恆久遠 馳天下
恆大新能源汽車

扮乜撚嘢

真我仲問加分你係咪精神病

你唔記得佢上次課金請咗人都係咁仲衰過唔課金

econometric啫，呢科係accounting

你一開始有問佢跟住我咪同你講咗我畀咗我bf用吖嘛

Oh 咁叫佢

比你j下

cnm pooled 我同＋分毒能single jj

佢至少曾經擁有，你呢？

正
燒賣以為係橙白貓

正呢

幫佢多謝你

做貓好過做人
有得揀我都想做貓，望下窗，比人餵下又一日

厭世白眼臉

好正呀

主動啲啦Yuu

哈哈哈，會悶死，攤一日發呆唔知佢悶唔悶

佢好唔中意比我影相長期厭世樣

你悶佢都未悶啦

對呀，唔洗搵食，淨係等食
不知幾爽

就好似你餵佢咁

貓貓

又有

Tg gp有人share

笑笑

Where

我點知 你問雲

我精神分裂

你有孩子

好似喺樓上有燒賣

自己爬文

佢整咗燒賣？

佢隻貓個名

喺街唔爬文 費事部電話又跌

你跌咗幾多次？

佢居然養咗貓！！！

好少跌電話 但係前幾日唔小心跌咗 撞爛咗個mon角。第一次跌爛電話

有咩問題？

咁如果唔得就換過部新

難得佢養咗

唔得唔得 電話先買咗一年

新人

咁你繼續

愛

朋友 一個都無

愛人 一個就夠

做咩 有咩好笑

佢不嬲 都係咁

有我

REAL

你發過的每段簡訊
你給過的每段記憶
到底我能不能相信

做咩呀又

青瓜

歌好聽

劇好睇？

人好靚想同所有靚女拍拖

美？

我想 但有無介紹 中過伏我驚驚

唔advance

想同所有大隻佬拗手瓜

支持

無識人acct

咁手巴識，佢應該有做相關嘢

想死 再炒就升唔到

唔瞓？

佢有嘢煩緊瞓唔著呀

應唔應該unfollow ex...

會唔會好小器？

再見亦是朋友

我明，但我接受唔到朋友身份，最熟悉嘅陌路人？sorry，我唔想其實

唔會

how abt u?

無嘢

但係到個朋友好過多個敵人所以咪繼續睇下佢啲嘢囉除非你一路睇一路傷心啫

好奇，但會傷心，成日stalk

咁你block咗佢囉

純粹唔想傷佢心，佢話想做朋友，只係我唔想

要留個好好先生形象畀佢？

唔係，只係我知道自己仲中意佢，我唔想做朋友
但我唔應該用咩心態面對佢嘅social media

都係嘅，留一線其實好啲，亦都係比自己令佢留意我嘅改變

我其實已經pack 好佢送過比我嘅嘢，我會比返對方，呢個做法會唔會好不智

咁又唔好喎，人哋送畀你嘅嘢咪自己keep住囉，就算扔咗都唔好畀佢知尊重返人哋當時係諗住真係送畀你

我都唔知，如果係相啊、信之類嗰啲呢...

有位嘅自己keep住先囉
萬一次啲佢又要畀返你呢？

我有諗過寫明：我比你嘅嘢唔使畀返我

其實佢比我嘅相啊、信啊，我真係唔知keep 唔keep 好，我唔想再見到

做咩樹

其實我仲會諗起佢

我明我仲日日J ig

啊~

點解認真左

我會在ig看你一生的轉變？

分手之後最痛嘅日子可以點過？時間太多，朋友冇乜，失緊業...

Yes

溝佢

轉工

佢地都負評你了

intern？

就好似阿邊個要同所有靚女拍拖咁樣

我都想

幾時出寫真散文集？

漫

皮哥好勁

「大貪得搞錯我是這種人 接吻就能合眼」

一定有嘅

呢個真不過佢唔揀

你最叻就係生存到而家
所以你已經戰勝所有嘢
繼續加油吧知你盡力了

邊有

佢應該改名做浮雲(偽毒)

你都唔老

我知呀，你好靚呀好叻，自己搞掂所有嘢，同埋勇敢企出嚟present

㗱㗱聲苦主大聯盟盟主、intern 關注組成員、食雞協會主席、大隻佬

讚下你啫

咁你想我點講？

Xm

原來大階唔得

就係唔知hea 喺邊，好悶

搵工都唔使好多時間，係冇咗寄托

牙

屌你滷味又忍唔住睇多次

求介紹工

佢it達人，上至website, 下至app都識

係，成日串我廢

浮雲哥我偶像

唉

又吹奏

係浮雲哥數理強到cls, 又大隻

咪又係冇女

係喺我嘅it達人list top 3

係啲coding屈到cls, 又有gd job offer

起碼曾經有

小心佢mon post

好叻

牙靜！！！！

笑笑笑首席人員

禾係 同埋靚女協會主席

胃痛 屌...

食咗啲咩

禾係 保護孩子協會主席

杯面

咁要食返啲胃仙u啦

呢度原諒佢啦佢從來都未有

食左粒胃藥了

一齊笑佢

大學讀咩系既女仔最靚？

E&A

我是垃圾

你都好勁啦雖然未係最好

留名

周小姐你好

嗨

做緊咩

瞓完晏教

薯仔！

Gchi！

你有要求

笑笑浮雲化

摺

真 我要求好高

返工返成點

咁再打

堡主

識驚就得

好悶啊

真

有咩做

叫春

。。。我見你都叫咗好幾年

join？

叫

點解唔搵我hug

我唔知你城堡喺邊

往返香港迪士尼樂園及青嶼幹線繳費廣場

賓客可乘搭「A」或「E」線路線至青嶼幹線繳費廣場轉乘R8線巴士，R8線巴士日間定期開往香港迪士尼樂園。

佢好中意打同 bin 人

你唔講

佢it 神人...

想知

係

悶

我玩夠 好悶呀 傾下計

玩乜？

拜人

想篤牙靜灰了

笑咩

我有精神病

呢個好笑

我畀手ching hei 0

手機好靜，諗起之前仲會日日傾偈，好唔習慣

+1

抵4

IT討論區(92) 前門後門皆起火 腹背受敵 senior一日內走2個

#576 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你唔幫我，我準備25你

幫唔幫你你都25架啦

25了！！！

點解今日無人

因為你無上水

要打機要溫書

打乜機？想同cda瘋狂開mic

第五人格 上星期開始玩玩上癮

垃圾驚

好好玩喎

dead by day night 手機版中鋒可以撞暈殺手，你不如殺埋殺手la

好中意撚隻鬼但成日比佢打番轉頭

又無人

幾時考試

btw 你有無mon post?

17號第一科

無 做咩

無就得無嘢，第2科呢？

你又講我壞話？

26好似

無我係你隻兵點會

我先係你隻兵

吹到

有兵

跟左佢幾年都無得做將軍

佢大把兵

排緊隊

你噉講會拎我呢啲A0會錯意，唔好咁啦

又玩人

毒撚就係畀人玩

我都毒撚黎

我都係

開始覺得占卜幾準

幫我占

邊到占準 占過唔準

u when sleep?鐵人？

要溫書 無得訓

我都準備温

你點解要溫

上網揾工見要識咪學，見極都fail。唉

咩係咸青口

感情台

已經去咗warm bk?

有咩關連？

少個心lor

👀👀👀👀

去左沖涼

我1:35準備warm 到2:15

溫咩

>///< 想一齊？唔知，可能經濟掛

我同你溫d野都唔同

👁_👁

嚇死人咩個心離一離

點解大家會仲信有真愛

#36 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

本身都有少少掛住 不過依家冇了 憎佢仲多過本身嘅好感

好眼訓

我都係喎咁啱嘅

飲水

哈哈陣間飲

長不大的細路

雞煲講咗幾耐？

…牙靜

Mon post 痴漢

可能佢唔鍾意雞！

Ohhhhh 食豬

有豬流感

佢話唔會mon post

食牛

講就咁講 睇咗都唔話你知

佢邊會咁早起身

醒咗咁多嘅

牙靜係豬扒

想報串了

除非約咗人傾project溫書或者食雞煲啫

有啲唔習慣

可以晏啲睇返

驚jj呢啲小兒科。

。。。。。。

我都冇咁無聊大啲先

佢同仔仔玩

你鍾意飲凍檸茶凍奶茶定凍咖啡？

留名先 #788

咁你開心死啦

你=hkpf 我=肥佬黎

收皮睇到自己咁低做乜
請我食四季常餐未？

凍檸水最好 其次凍檸茶 凍奶茶
唔該全部少糖少冰

係笑到血淚

低？肥佬黎打底180cm

他最幸福了

Ok

係，牙靜rich人

女仔fd 日日都wts同我講早晨

冇你份

買定點數卡 即係點

約囡囡援交要買點數卡作保證金 賭廳職員衰鹹濕中伏失8000元

點數卡可以當錢 唔係淨係玩遊戲？

唔知了

咁有咩用

又冇得用黎買雞食

地盤佬

薯哥好叻

又驚
去識大隻佬

想同佢地拗手瓜

你輸咗要請食雞

交友app常見既幾類人

我係1....

同我拗

努力搵錢買點數卡算啦

點解冇一個係搵吹水

無力拗
有冇咩去瘀膏係好啲 之前仆街到而家仲好痛 仲係青色

大力捽

好痛

大力先快散

佢係好大隻 鍾意同人拗手 鐘意同人隻揪

你點知的

平時打你都痛架啦

畀你捉住咗洗腦

痛 而家淨係搽下佢已經開始痛痛地

幾時有捉住你

大力按落去

巧慘

打返轉頭

係都要拗手瓜

當係搽完啦

好多人戴咗口罩睇落去靚仔靚女 除咗就不了

佢即刻唔打了

唔准

都冇人同我拗

搽只係輔助 大力按先最重要

咁笑你

好悶

係咪想打

發放假消息

我！

畀你按死

睇下#788

食左雞未

無溫書

打你

無食雞

你估你捱到幾多秒

大力！

係真就要揚

督灰笑

當休息！

隻揪

咁邊會大隻

又講我壞話

比我3秒

你已違反感情台安全法

Molamola

個數字太好記

Come on

輸左請食雞

下星期一考

咁咪係

我唔想大隻

佢仲話唔驚

Shuuu 低調

一齊出泥温

大隻先型

捉手仔教佢

好驚 係咪見唔到我

哇 好大口氣

剝奪食雞權利終身

有時間。今日冇心情溫就唔好溫住 聽日再努力返

無手

知驚未

咁冇了

咁我食豬

要學it打code

雲哥

想食焗豬扒飯

大家樂唔好食

冇食成年了 係食都唔食佢

又拜

食都食茶餐廳

console.log(`hello world`);

我想知打code係咪淨係寫website 仲有咩用

牙笑開post la甩p wor

唔關事

1001

咁關咩事

你都可以開

成日食

關你事！

好勁

傾緊啲咩？

我都想知我非cs go ask 浮雲oppa

唔健康 不過要食即刻焗 同埋有芝士！

re: 0

冰冰

關我咩事

雲哥好大隻
小冰好耐冇見～

print(`cnm`)

吹水事

食咩都唔健康架啦

打你仲拜我 越黎越受了

份工超多野做，收工攰到hihi無心機上嚟

我唔吹水

食屎健康

你潮吹

咁飲水！

it god

唔想郁

牙笑open post go

繼續傾

唔準潛水

受笑

.

你行開